相反，它们含有足够的原材料，加热时可以产生水。地球的构造块可能比以前想象的含水量多得多|克里斯托弗·克罗克特| 2020年8月27日|科学新闻
印刷电路板上的一些元件，本质上是计算机的大脑，是原材料，其供应处于危险之中。我们用微生物来清理有毒的电子废物。以下是|塞巴斯蒂安·法纳德| 2020年8月20日|奇点中心
这与其说是一个笑话，倒不如说是一个信心的投票：在一个极端建筑的时代——埃菲尔铁塔、布鲁克林大桥等等——只要你有足够的原材料和胆量来克服已知的限制，任何事情都是可能的。埃菲尔铁塔背后被遗忘的竞争者菲奥娜·祖布林（Fiona Zublin）2020年8月10日（Ozy）的故事
这和驱动所有恒星的反应是一样的，试图将这种原始能量囚禁起来，并将其转化为我们可以有效利用的能量，是科学家几十年来一直在努力解决的一个挑战。世界上最大的核聚变核电站刚刚在法国开工| Edd Gent | 2020年8月3日|奇点中心
这就是为什么建立推荐链接被视为利用客户积极体验的原始优势的一种好方法。推荐链接构建：使用真实经验获得成功| Rameez Ghayas Usmani | 2020年7月15日|搜索引擎观察
生鳗鱼在中世纪期间和之后似乎很受欢迎。历史上最疯狂的宿醉疗法|贾斯汀·琼斯| 2014年12月30日|每日野兽
剧本将不仅仅用作原材料，还需要伪造。Michael C.Hall继续为《海德薇与愤怒的一寸》和《驱魔的德克斯特》配音；|马洛·斯特恩| 2014年12月4日|每日野兽
这些原材料——锡、钽、钨和金被称为“冲突矿产”。亚伦·罗杰斯瞄准了刚果的“血液矿产”战争《约翰·普伦德加斯特》2014年12月3日《每日野兽》
但是在当时的幽默中有很多原始的暴力。塑造和颠覆政客的杂志| Anthony Haden Guest | 2014年11月2日| DAILY BEAST
但是，比如说，Magnum摄影的原始可信度已经被证明是可靠的了。塑造和颠覆政客的杂志| Anthony Haden Guest | 2014年11月2日| DAILY BEAST
它是由野蛮的原材料制成的，这是我们的基本精神材料，一个公民。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
天开始下雨了，原始的潮湿与海滨的昏暗喧闹交织在一起。自信|亨利·詹姆斯
夜晚又冷又阴暗，几乎不可能分辨出灯光不好的小月台上的人。离奇的故事|各种各样
这个问题是由一个当地人在一辆摇摇晃晃的马车前驾驶着一匹生骨的马解决的。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
因此，将生产成本与原材料的价值进行比较，可以看出利润率非常大。石棉|罗伯特·H·琼斯